建議每次發夢自發組成捉鬼隊

6-10人為佳，多人成團 避免 落單狗身邊有人支援

成立捉鬼隊，去查清可疑人士既身份(耳筒狗)

成立捉鬼隊 既成員入面 必須帶備自己本身既工作證或學生證等並且互相再用身份證確認身份，(相信隻狗可以整假工作證都唔會敢拎自己張身份證出黎)避免有狗混入害成隊人。

發夢裡面最避忌互相猜疑，而呢個方法就算一個發夢都可以組到隊，請廣傳，集思廣益。

on9

佔中糾察？

🤔佔中糾察係點

大把真心膠㗎，現場散水撚同留守撚互屌你捉邊邊？

最少未開波之前做

接受批評 並求意見

分化二部曲正式開始

負評上一頁
要屌既請用不推文回覆

就咁捉耳筒狗都夠 有咩高見?

學生證 身份證可以偽做
除非你可以即時向嗰個機構confirm到

所以我本身覺得社工，護士，或者其他可以即時查到身份既職業做成1員優先，但又好難齊人

想屌勇武撚d 驗證方法好耐
人地有心混入，做張假證有幾難？

主動捉鬼嗰下已經輸
留意有冇耳機就好

問題依加 就係犬隻大量放鬼 專搞d耳機人士都得嫁，btw唔好一味反對 有冇d實則d既意見

建造業人士 都有名冊都可以即時check啦 所以可以優化 而唔係一味ban

如果有耳機，直接問佢拎個耳機黎聽咪得

同埋好似警察on duty唔敢話自己唔係警察，直接問就得。
但黑社會卧底果啲會死話自己唔係警察。

同埋大部份都唔敢除口罩。

再唔係叫佢碌下個facebook黎睇

如果你一條友去搞佢，身邊一班和理非最後咪又係放佢走，有一班人有目的去做 最少知自己做緊咩。

求屌醒 求集思 811